納指+1.54% arkk-1.1%

契媽班信徒去哂邊

正路都買soxl啦

去左買底褲, 潮退啦

y

Tsla -3.78%